好掛住以前個連登。。。

講嘢好多元化，要毒撚嘅有毒撚，要旅行達人嘅有旅行達人。仲有好多好得意嘅諗頭，不過依家俾啲五毛搞到烏煙瘴氣and比林鄭搞到變成一個抗爭平台。好sad

P 牌仔

OnL9